平保28元斥3億元「撈底」增持滙豐 再超Blackrock成最大股東

滙豐 （00005） 於9月23日（本周三）跌穿28元的世紀供股價，低見27.5元。據聯交所披露，平安資產管理當日在場內斥資3.05億元，以每股均價28.2859元掃入1,080萬股滙豐，股權由7.95%升至8%，再次超越貝萊德（Blackrock）成為滙豐大股東。

滙豐自4月破天荒叫停派息後，股價開始拾級而下，日前更失守供股價28元。正當市場關注平保投資錄巨額帳面虧損，但平保今年多次回應時均重申，投資滙豐屬長期財務投資。
未計今次增持，彭博數據顯示，平保購入滙豐的平均成本價為68.44元。

滙豐周三（23日）歷史性跌穿供股價當日，成交額達30.8億元，其後兩日成交亦達17.9億及12億元；相比倫敦成交僅8.49億及7.16億港元，及周五截至19時45分成交僅2.4億港元，在港成交亦明顯加大。

滙豐今日收報28.2元，跌0.4元或1.4%，成交12億元，日內最低曾見27.9元。

平保購入滙豐的平均成本價為68.44元

😊😊

平保（2318）持股比例由原先的7.95%，躍升至8%，觸發上市規則披露要求，超越美國基金貝萊德（BlackRock）成為單一最大股東，後者最新紀錄為持有7.14%。

【中資平保海嘯價28元撈滙豐 持股超美資基金BlackRock成最大股東】

匯控終於一躍龍門成為中資銀行
出口術做市？毒品調查科財務調查組，有冇查平保？

😊

撈底

黑洞黎喎

有國家隊驚西

一早講架喇，根本上面有心壓價掃貨。

岩啦 買晒佢 美國10月岩岩好出制裁名單
以後用人民幣結算

天蓬元帥：又出個tweet先

而家恆X都好似用緊同一招。。

滙豐正式成為中資公司

掃得咁明顯
美國制裁更加無壓力
直頭當佢係中資行咁打

為收購鋪路

股權分散得咁勁 ... 大莊家底部掃幾多年貨先可以再炒上？

匯豐的復仇，來個世紀大供股

平保同匯豐不嬲fd底
可能想出手救呢

仆得街了，平保變左大股東控制匯控...

到時一控制匯控又可以控制埋恒生銀行....

平保玩撚哂..

3.05億元，以每股均價28.2859元掃入1,080萬股滙豐，股權由7.95%升至8%，再次超越貝萊德（Blackrock）成為滙豐大股東。

平保購入滙豐的平均成本價為68.44元。

每股蝕40蚊，即是蝕左700億

當年匯豐未比人罰錢都渣好多平保
如果果陣唔係賣嚟填數

平保憑乜咁多錢去掃聽聞佢今年到依家條數都唔靚

國家派嘅任務蝕住做都要做啦

跟住 5仔同你show hand大供股，你冇cash去做，OK計數，我23蚊同你收返哂手上個8%

即係未到底

又話不可信， 中資大行又買？

國家任務黎 佢得番1蚊都要掃
反而唔知貝萊德之後又會唔會掃番

襯散戶驚就走貨！中資咪掃平貨囉！

散戶快d報驚啦

BLACKROCK唔似會咁做蝕本生意.

咩人會呢啲時候買

有無人知點解會增持？

溝貨？
收到風會派息？

用緊30蚊去買70蚊資產，做乜唔買

8% 點控制 分分鐘significant influence 都未必有

drop to five

查既話係要查中共
分分鍾已經有埋其它白手套幫手掃到5％樓下
bye UK
on9英倫銀行

NKLA都仲有人買
仲可以升成5%
有咩不可能

trump
贏到就係
但China joe一上台就唔同哂

諗諗下其實幾億就買到匯豐都幾癲

攬炒，煲底相見

個市值完全underestimate個資產

借錢都買005

戰略投資

現價用鬼國資本去買hsbc
根本抵到爛

好多人蟹左想走

你估佢為左炒股？

今次疫情基本上銀行食晒
仲有profit真心勁

仲會唔會派息

話晒國際大銀行,有好強國際網絡,食咗之後可以用黎做白手套洗黑鐵好撚有用.

借左錢唔想還
直接買起你間公司

國家隊都學老散無限向下溝貨

有人話呀爺會儲到夠30%以上行GO

利申：唔係好知GO咩野黎

啲金融狗平時又笑鳩啲散戶唔止蝕 乜春越溝越低

依啲大機構班金融狗 咪又係做緊一樣既野

即係 散戶 = 毒撚 , 大機構 = 靚仔

毒撚做泡菜心形手勢 就係噁心
靚仔做泡菜心形手勢 就係窩心

買內銀仲好啦, 中行nav 7蚊現價做2.4

Pe 10倍都低估資產
冇野啊
銀行股唔睇roe淨係睇pb你不如買韓國日本個堆啦
仲抵啊

國咩家任務啊
佢係攞黎做alm matching
諗住中國國債3厘匯豐7厘先買
揸住係到佢依家accounting method唔計落net profit
自欺欺人式strong hold
隔離中人壽真係國企就走去掃太保啦

係曾經70蚊資產

幾億，銀行整個system都唔止呢個價

真心underestimate左Hsbc個價值

但幾時會升返就冇人知，但值搏率係幾高

請真人生冇幾多呢d時刻，到既時候又一沉百踩,就話驚，錢不嬲係難賺

日後回望既時候就唔好話又點點點啦

每股70元，專家看好市場；會瘋的股民二按再上車。
每股50元，大鱷開始拋售資產；會瘋的股民辭去正職靠收息過日。
每股35元，散戶大手入市，會瘋的股民計劃來年環遊世界。
每股28元，專家建議撈底；會瘋的股民深信鑽石能量底，等候發大財機會。
每股20元，專家建議投資者要謹慎；會瘋的股民一笑置之。
每股13元，大批市民收集家中糞便；會瘋的股民開始恐慌，上網徵求網民意見。
每股6個8，新聞報導有眾多人士被潑糞；會瘋的股民發現戶口無法交易。
每股5毫4，清潔工忙於打掃街道；會瘋的股民終於說：天呀，還番啲錢比我

連登仔：strong hold

樓主頂置

專家=on9

市值係唔同資產

你要接火棒唔通阻你咩

大戶都輸咁多

信blackrock好過信平保

吹大左 大陸佬駛咁多錢都係得8%

同老散一樣唔信邪，溝佢老母

正股驚閪
28蚊入你話平保點輸

毒品調查科出動未

其實歐洲銀行都應該同樣比大陸掃左唔少貨
終極on9大平賣

國家任務 就係收購 5 號

唔準借美元都夠玩

又係時候開户 去花旗